聽網台同連登都會以為Trump 羸到開巷

由選舉前到依家都係, 但係無幾耐之後，個夢就要醒

收爹啦 輸你老母
你係最高法院法官定聯邦選委會主席？

愛侵力會入黎屌醒你

Harris辭咗佢參議員份工未

連燈

剩係計真實選票，的確trump贏到開巷喎
係假票多啫

屌 咁希拉理個閪婆夠多票過trump啦

你講無用，法庭判講先有用

講緊valid既選票
唔計假票

唔係講緊popular vote

假票都係你地講既姐
攞fake news 黎講

Cctoy獨裁者 有利自己/自己鍾意既就係真
唔鍾意就係假

計真實選票都係拜登嬴

每日一篇

老燒,其他KOL 一向都係為觀眾講人地仲意聽既野,
否則未無VIEW = 無收入=食屎汁笠

其實投拜登就係假票啦
一個正常人點會投拜登？

唔通愛港力屌爆陳淨閪心咩

係 dem有能力做假 但係侵上屆都贏左
即係侵侵做假做得更勁

你支持選舉舞弊？

左膠們點睇自己喺有關美國大選選舉舞弊嘅問題上同一眾三毛及紅媒嘅睇法咁一致？

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

上主會祝福trump，好似你呢啲喪心病狂唔會得到上主嘅祝福

樓主=五毛；敗粉
不要回覆

講事實就係五毛

打晒飛機先係正義？

不敗之地

咁直接會比狗咬

放棄投票權?

你真係好勇敢

到時話侵整鳩左容，整到同拜登一樣樣。 你以為係拜登上任，其實係侵真身。 侵近排狂打golf 就係為左減肥。邊撚度有得輸架

呢個理由幾正

真係贏到開巷

成日話點樣拜登贏硬....講咁多都係多餘 愈顯得你地心虛膽怯 咪即管睇下最後邊個贏做總統 到做到先慢慢打飛機啦

不爭朝夕，歷史會還trump清白

不過要等機密文件幾十年後公開左 先可以認定trump係2020既大赢家

得啦 其實TRUMP贏到開巷

收皮啦P牌仔

啱
咪又係得左霉話弊燈贏咗

我無你咁0n9幻稚
我唔會話trump實贏
係咁講呢啲只係刷認同 or 5毛工作

左膠P牌狗搵我咸豐年之前嘅po嚟講
咁半個香港都係吹水撚
做王丹好過做反侵巴丟草係Twitter 畫啲垃圾漫畫block侵粉
死左膠食相難看
錦鯉有乜高見呀 你做過乜嘢呀
喺度吹水唔抹嘴 快啲自爆啦P牌仔